《最新蕭析》只人數多，連儂牆遍地開花，不要衝擊，必定赢

《最新蕭析》只人數多，連儂牆遍地開花，不要衝擊，必定赢

蕭生即係講要衝先贏

多謝蕭生指點

即刻處處被縱火

要燒山先贏?
多謝燒山

蕭若元：美國幾乎百份之百通過《2019年香港人權與民主法》

要衝先會贏

籤文解讀 衝既話 人少都贏

晚清中興名臣曾國藩預言，社會大亂之前必有三前兆：一是無論何事，均黑白不分；二是善良的人，愈來愈謙虛客氣；無用之人，愈來愈猖狂胡為；三是問題到了嚴重程度後，凡事皆被合理化，一切均被默認，不痛不癢，莫名其妙地虛應一番。現時何嘗不是如此？

如何解釋連儂牆遍地開花？

連儂牆冇撚用

多謝燒山

不如用Truth Table idea 去解籤文，可能準好多

【多區連儂牆消失】

翻譯: 要衝先贏